螞蟻搬家，蟻多摟死象，人人有工做

今日係IG見到有發夢嘅人表示自己

去到現場無所事事，唔知道可以幫啲咩

建議文宣做宣傳嘅時候

可以因應當時情況

將所需物資提供在宣傳內容中

等想出去發夢嘅人唔使兩手空空

去到現場無所事事

1.蟻后→前線人員

2.雄蟻（急救人員或義工）→幫助前線人員收集所需物資（例：火魔魔法材料）

3.工蟻（急救人員或義工）→收集兵蟻所提供嘅物資，進行分類（物資收集）

4.兵蟻（和理非）→幫手提供物資（可以發夢前係屋企帶定，放書包）時間允許下，可以多次往返現場，盡責做一個運送兵

推

完全訓唔到

咁31號生日嗰啲人可以帶咩

五大訴求，缺一不可

所以自己揀一樣

呢個比喻幾有趣

呀....唔覺意重複reply 左

團結就係力量

呢個提議幾好

借黎用一用 法國人問點解唔掟顏料？

打火機又平又易帶

推
做搬運工記得帶手套

同意，相信有一班想出黎幫手但唔知自己有咩幫到手既人睇到會比較有信心。記得尋日朝早有個執書包post其實幾有用

兄弟爬山 各自努力

岩 好多時帶左物資都唔知放係邊/比邊個
而家玩多區可以分散多啲人送物資/哨兵

後防做得好，可以提高效率

多宣傳，如果一次示威有一萬枝酒會點？